一齊打副本，廢中幫隊友補血好正常

勇武高防高攻係前線，
又自己出裝出防具，
到而家你地唔夠hp, sp, mp
我地廢中醫師魔師係後面補血補hp補sp補mp好正常，
大家同隊打副本，
我有裝唔岩醫師魔師用，但岩前線用，我用n95夠頂，又或有豬咀多，唔通唔留備前線用咩？
後面有裝備多，有hp, sp, mp 多，
前線真係，真係，真係唔洗唔好意思
請盡用，有咩需要一定要講出聲，一定要食飽飯，一齊撐落去